{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083035?place[place_type]=GID&place[gid]=1083035&place[latitude]=36.6562047124&place[longitude]=127.7436514169&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 화이트빌펜션"
    },
    "text": "ホワイトビルは槐山に位置するペンションで、華陽九曲、仙遊九曲、双龍九曲などの美しい景色を誇っています。 ペンションはこじんまりとした外観で、広い室内と広々とした窓、高い天井から涼しさが感じられます。 夏には星と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができ、室内では窓から小川を眺めることもできます。 ホワイトビルは建物が別になっており、混雑していないため、お客様の休息の邪魔をしません。 槐山の名物であるオルゲンイ漁、トウモロコシ、淡水魚などがあり、子供たちにはこの上なく良い自然遊びの場になるでしょう。 ホワイトビルでは美しく幸せな思い出を作ってみてください。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 人数追加やペット同伴の場合は予めご連絡ください。最大人数超過やペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、入室、退室時間を遵守する必要があります。 施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任があり、炊事道具や喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 ペンション内にはフットサル場とバーベキュー場があり、駐車可能なスペースがあり、ペンションのすぐ前には涼しい渓谷があります。 周辺には華陽九曲、仙遊九曲、双曲九曲、水玉滝、牛岩松時烈遺跡などの観光地もあり、ペンションには様々な基準と最大人数を収容できる客室が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホワイトビルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホワイトビルは槐山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルの特徴的な景色は何ですか？",
            "answer": "ホワイトビルは華陽九曲、仙遊九曲、双龍九曲などの美しい景色を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルの建物の外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホワイトビルはこじんまりとした外観で、広い室内と広々とした窓、高い天井から涼しさが感じられます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルではどんなイベントやアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ホワイトビルでは夏には星と一緒にバーベキューパーティーを楽しむことができ、室内では窓から小川を眺めることもできます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "槐山の名物であるオルゲンイ漁、トウモロコシ、淡水魚などがあり、周辺には華陽九曲、仙遊九曲、双曲九曲、水玉滝、牛岩松時烈遺跡などの観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルではどのような客室が用意されていますか？",
            "answer": "ホワイトビルには様々な基準と最大人数を収容できる客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルでは人数追加やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "人数追加やペット同伴の場合は予めご連絡ください。最大人数超過やペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホワイトビルで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、入室、退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "炊事道具や喫煙は禁止されています。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホワイトビルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホワイトビルにはフットサル場とバーベキュー場があり、駐車可能なスペースがあり、ペンションのすぐ前には涼しい渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 561
    }
}